千萬不要去旺角，不如試吓玩紅堪 ?

原因：
旺角地形好易被包抄同有狗竇支援快
如題：be water

堪你老母

屌你老母